★成日話世界末日港樓都唔會跌，但如果死一半人口呢？

例如有更強的virus，一吸即瓜，港樓會否跌？

want know

如果d飛沫效果好似咁：

肯定唔會跌，業主會hold貨唔賣住

政府一定會賣少d地同發展商一齊抬價

如果死一半人，財富習中喺另一半，樓市炒得仲癲

死一半人需求減左咁多
無人要嘅貨，你點炒？
市場會自然定價，唔賣地都唔見得抬得起

依家香港人住咁撚細既屋，每人住大兩倍都未到歐美一半，樓市Gogog

lm

一撚定會跌，價格係市場需求而上升

死一半人乜都跌啦

香港人死中共不知幾開心, 留港不留人係國策

佢哋都死埋呢？

死一半人你仲會留係香港幫手托市？

會剩返d窮人

講極都無人死有L用咩
除時你係死果半呀 跌到落地府先關你事呀